跪求bruno mars演唱會門票

2張連位 788 988 1488都ok
唔好炒得咁勁得唔得
少量手續費都ok

放13/5 block A